聽日記者會問：記者被村民恐嚇果陣 點解警察會坐係到飲汽水 坐視不理？

大家仲諗到d咩題問？

留名睇聽日4:00柒多次

咪撚再睇記者會啦 你想喺記者會聽到啲咩？俾記者jer下就當俾機會市民發洩
而家就算佢喺記者會認咗鄉黑合作又點
唔好再幫佢地留意 唔該幫幫手冷處理

暫時我地無依一方面嘅資料

不如我交由比xx sir回答你依個問題

正如我之前所講 單一案例唔可以作為參考

個別警員已經比我地調查當中 (然後無進展)

自從大sir黎個日比人問到口啞啞
而家加左個類似主持人 班死差佬答一次稿之後
再追問就話下一條

因為個村民係警方卧底

企係隔離拍晒膊頭，拎晒藤條都話睇唔到

你期望佢地會話睇到咩

不過都要問，睇佢點兜

繼續追問新屋嶺，睇佢幾時先有資料點解要10個鐘先有得見律師同入院

到線報南邊圍村將會受到衝擊
警方一向致力保護市民安全